今日做咩成個九龍都咁塞

尖沙咀去佐敦都塞左我45分鐘呀

唔係掛

係呀,九龍都超多人

聽日海港城優惠券過期ar ma

撞車

唔明點解落少少雨就慢到咁撚樣

證明經濟太好，仲咁多人養車

經濟唔好
要賣車
揸出嚟俾人睇車試車
或者臨賣之前揸多幾轉記住個感覺

星期六下晝旺角例塞
成班私家車賤畜響旺角道入橫街
塞到吋巴士埋唔站最後彌敦道同成條長沙灣道就GG

多人試車咪即係多人想買車囉

試車只係假日活動
最終都無成交

近排啲人好多屈左屋企太耐咁
一次過衝哂出黎出街

違泊

星期日好順喎，走咗幾轉老龍，車都唔多架